元朗夏日郊遊恩物—白花油！

相信聽日好多巴絲都趁住星期六好天氣會入元朗郊遊
除咗基本野餐裝備之外

希望大家帶埋白花油喺身！

大家都聽過搽白花油吹風扇會好撚柒涼㗎啦
的確白花油真係好涼陣陣

如果入眼會點呢？
我前幾日就試過，係會涼到10分鐘都開唔到眼嘅
真係好清涼㗎

如果大家想消下暑，不妨袋住枝白花油傍身呀
入落噴壺到更佳噴一噴
涼哂！

希望為大家帶來清涼嘅夏天

聽日元朗見

白電油定白花油好？ 燒野食驅蚊用

我冇嘢講！

push

it狗 你的資訊很有用

呢排成日比蚊咬 白花油好岩洗

噴佢老母

收到

推 絲打好有心

推

嘩呢招絕

加埋食用油